人生太短, 出手要快

當你做到仆街, 逗得嗰萬零兩萬蚊....又要哂你老闆面色, 又要同班同事執手尾....真係唔知為乜

所以, 我唔撈啦
第一份工嘅老細, 我最後嗰幾嗰月喺日薪幫你, 我好人比7日通知你唔撈, 你黑足我7日面, 你冇撚野
第二份工嘅老闆
屌你, 我做撚完單野先走, 我對得你住...如果我早多2個月走, 你嗰幾千萬基本上凍過水, 仲同我計補假計到唔清唔楚

利仲: 量地中, 未想搵野做